美玩討論區（24）反送中！5大訴求！！

反藍米青

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

分享一下巴打們嘅圖
隻PX batman真係型，等緊平啲先入

Shf隻far from home罕有地高質

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

Mezco batman真係好正

Shf far from home咩價位

lm

LM

如果有廠出mysterio mocap suit 配jake gyllenhaal 頭就正

真係一流

睇戲前去信和見到仲有紅黑，都係忍唔住買左

新post留名

啱啱收到閃回頭即刻配advanced suit，真係好高質

屌，藍米青竟然有PX batman，不過都唔會喺佢到買

留名

呢個角度睇又唔係好似tom真人塊面圓d 無咁尖/瘦

最大問題係閃回頭條眉左右一樣，真人條右眉係中間向上

整體七至八成似啦都
好過ML個頭雕

一比十二有咁嘅效果我好滿意啦

HT縮模黎,根本HT都唔似

因吹買comicave mk7, 收貨一開已經好多sad位，唔肯換貨

我個隻都有但無你咁誇，當戰損痕算

btw 佢d黑線油油出界用洗甲水抹唔抹得甩？

遲d試，睇緊d警犬既惡行嬲到爆炸中

我隻蜘蛛 上半身鬆鬆地

Sad貨

有冇多d shf 紅黑蜘蛛J圖睇？有興趣

Btw，721、811

紅黑幾好扭，不過我覺得都係Mafex隻Iron Spider正啲

有無巴打知邊度仲有ML mysterio現貨？唔想炒價入

8 月尾番第2 水

Hey everyone

nicethanks bro

係呀，戰衣顏色靚，又好扭得，又有磁石手腳，又多配件
又有真人頭雕，敗筆係4隻爪
其他都好正

仲未幫佢買MJ，唯有食自己先

閃回

SHF 85個比例有啲怪

等ML

成個wave都正

問題係DLC頭未必啱ML用
想玩真人頭要焗食SHF
ML到時再睇實物先算，
反而中動吸引到我多啲

中動太膠，關節位又柒

關節、可動係大問題
但今次85佢真係靚，似過SHF同ML

中動好似大隻d?

有無圖
shf隻85同ml隻rescue一樣size

Ml隻im幾時出？

十月

係，所以要玩DLC既話最後都係要玩翻SHF

之前訂左冇角

我都係

買晒2隻先齊件
都夠買一隻HT

想問下有冇人訂左淘寶方大頭個set美隊配件，知唔知幾時比尾數？

預8月尾啦

爬牆都難佢唔到

有腳版必入，hell boy fans

岩岩收到淘寶貨老翻mk50, 跟Dlc手刀配件，估唔到會送埋隻垃圾到不如既著燈可動黑豹，有巴打要黑豹可tg我免費送出，彩虹站取。

仲未買MJ

淘寶有，190人仔

新入坑 想問下有冇marvel legend / shf 唔洗點食炒但係偏向高質
想兩個brand各入一隻試下先 角色不拘

Spidey FFH 紅黑 shf

諗清楚先好入坑

好撚難脫

之前見400到係咪差唔多價錢?

有儲開cosbaby 想試下新野

係
400～435

試下試下就黎料...

依家望住個櫃成三十隻...個個月都課金咁

初初淨係話儲一兩個角色
儲儲下成枱都係
儲借下直頭換埋張枱買個櫃番黎

我見marvel legend netflix punisher 同daredevil 都唔錯 可能本身睇左呢兩套劇 不過行街個陣唔見有

呢隻想揾翻ML
想試吓滲白銀色線扮Toby版

係唔係我問題

點解玩WW同蝙蝠俠都無問題

但超人個身一直都暖暖地

我問過話今個月會出

個尾數 佢會唔會通知你？我見個post落左架

Shf endgame Antman

會掛，佢剩係同我講今個月出貨，我問佢點比尾數就無覆我了

自己mon住穩陣,
之前買tony頭佢都無通知我補款

有冇巴打知邊度有靚thanos大刀連左手
tony截左訂

邊到仲有MS rogue? 好似唔喺好見有

呢隻ML坑紋整得好粗又深
成隻滲哂線我覺得好怪

但我好鍾意隻ml ffh紅黑最重要夠平 可以任改

想後追番spiderman homemade suit
SHF定Mezco好d

隻SHF 好快會插水，成個場都大把貨。古加隻紅藍都減到348, 呢隻應該好一後果。348同199都唔差好遠je

想買多架俾robin

動畫版？

Batcave留名

KO mk50 真高質!

50本身Bandai出得好就盡量埋正版啦
但係Mk85 bandai啲油真係出得垃圾 真心想睇ko點

我係見KO版mk50有手刀DLC先買，至於mk85, 真係唔敢買，正版qc都咁衰，KO一定更加衰。

鬆就代表中sad？

因為我有啲ml，買返嚟啲關節好鬆，有啲就好緊

訂咗成set

老翻ml?

正版，你搵到隻老翻mj我切7

翻版？咁靚嘅

雙腿好鬆，但配左把DLC手刀我覺得好型、好滿意，150人仔，仲送發光炮👍，紅色位同正版一樣，係金色ko用左屎黃色。

係啊，啲色好靚

如果你有正版mk50, 就咁淘手刀DLC就ok, 做得超水準! 平令正

痴撚線又討論翻版

如果真係太鬆嘅，我覺得係sad

重要等到下年四月

屌你老母玩流四就細撚聲d啦

仲好威咁

冇頭盔俾robin

腳軟 ML

國難當前仲淘寶支那嘢

油晒成隻 唔油埋碌槍

方大頭雕、美隊DLC夠係翻版, 咁你又討論?

咁你唔好買方大頭、美隊DLC, 提都唔好提呀ON9

國難當前咪一樣要玩具照玩

你識唔識分咩係翻版咩係DLC
依家你ko版係用埋本身shf個盒 造型 關節 配色完全一樣照copy笨大果隻 依d就係翻版

收皮啦扮咩清高，咪又係一樣照淘寶買閃回頭雕

閃回、方大頭雕冇拎版權去生產咪一樣係老翻，扮咩撚野姐，無知。

我覺得ironman黎講 始終shf個質地點都靚過ml。ml太膠

ca個頭都未出貨
配件等下先啦

記得唔好淘寶買閃回頭雕、美隊DLC, 全部支那侵權生產

學上面話, 唔好討論支那野

冇買過

其實你又講得冇錯，嗰啲都算係翻版

在我立場討論翻版冇問題，只要是好貨怕咩分享。

你縮返入老母個閪啦 P牌仔

你人生攻擊係冇用，支那仔。

玩KO 仲聲大夾惡屌人支那仔？

大家咁話啦，你咪一樣照訂閃回咩咩77。

完全封鎖

雖然我都有買隻mk50
但玩KO玩到大聲夾惡真係第一次見

先唔評論玩翻版岩唔岩，
但既然呢到明顯大部份人都唔ok KO版，咁柒左一次咪算囉，學識規矩以後咪正常討論返，點解要死唔認錯仲要聲大夾惡返轉頭

做乜上面冇咗咁多個comment嘅

沙狗！

傻閪P牌支那仔

Megabox 都有

好想買SDCC set.... 我企左好耐....

唉，都係算！

留位等Phase 4

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️ 呀!!! 10月ML隻Gate keeper同女武神都好靚🤷🏼‍♂️

mega box有無救援裝
尖狗同銅狗都無

即係邊套

你指Rescue?佢無放出黎，我無問呀

唯有上網收，
見都係$220咁上下

有無人用gundam marker油一油，
見岀左支電鍍藍，
係Rescue隻色

其實淘寶都有，貨一樣但平d

唔知係咪我買錯 油出黎係淺藍
有冇樣睇吓

大家覺得ml/ shf會唔會出多次endgame thanos 戰損版 /w nano手套+真刀？

ML 一定會
SHF 唔會啦 MARVEL野根本冇心搞

我買到rescue先買支筆
不過睇人油過比古洛，
隻色係靚既

用gundam marker不如買油

油要開

開得唔差在噴埋

屌 買完唔夠一星期就減價

我買隻捉鬼MP-10慘D,趺左兩舊

Hela and Skurge 隻hela 好型
但係咪要硬食隻skurge 好難放出去

仲未有時間去拎

抵玩

車駅 最抵玩係法拉2 pack同女坦
半藏又係正

我想入多架

Mezco新果隻小丑女有無人會訂？

米曹仲有得訂

嘩，又減

早知之前等下
估唔到呢SET咁快跌

好後悔當初冇買，而家想買已經搵唔到

買呢set既人先係MCU真fans

皆旺有 560

屌 $179入左老鼠

半藏set 可以我覺得再等199
根本OW都冇人買

只要ww唔係度 剩低果兩位通常都會腳軟仆街

炒起左?之前好似冇咁貴

Amazon 7舊幾水
咁舊五百幾唔算貴掛

SHF 紅藍蜘蛛俠而家大約咩價位？

INNS 古珈玩具 $348

古珈玩具係

Google 左，thanks

真係低處未算低
之後出新嘢都係等等先

隻grandmaster出兩隻,點食得落

快狗衝

初初出記得350，咁大隻仲以為佢標錯價

買樓機會

訂左

199買左個二手

仲抵玩過ms

大家買ml儲baf剩落個d放唔出嘅角色會點處理

油黑佢 當Thanos後面d雜卒

已訂

入倉，諗過捐畀慈善機構不過有d要收全新，又覺得班濕鳩咁柒樣衰嚇親d細路

Strong hold 班撚屌

呢隻撚頭真係狗也不屌
油黑佢再個頭返嚟有無得諗

理想圖

如果唔介意多件外套買2 pack嗰隻好過啦
一係訂marvel select嗰隻

上次買唔到今次終於買到

Jay Ho今次仲唔變李嘉誠，每隻$400咁賣返出去

係呀，之前買唔到
街價又炒到3百幾

仲要玩完先放$400
未開封嘅至少放$600啦

你有邊幾隻

nighthawk
livinglaser
citizen v
hercules

beta ray bill都有d想放埋係幾高質但擺係mcu隔離格格不入咁

$50/each賣左佢

我反而想清走BAF D手手腳腳

更加無人要

唔介意去太古城攞貨都可以
運費要成$30，我寧願搭車去攞

雷神做咩縮埋一舊

太高

其實ML雷神矮返半個頭就差唔多現實都係高ca半個頭左右

好正 幾隻Baf都太貴 唔捨得入

真係好撚貴
黑人2隻 $700
螳螂妹$1300 SET入

antman無睇錯係呢隻？

Ml 雷神有冇dlc 頭可以配， 我等唔切mafex 個隻

講開antman，巴打們有無見過一副好大副，包埋隻大蟻既set，我係ins見到賣380，好似幾抵玩，但又唔知乜黎
利申：初入坑

有 SHF黎
我499入左 好後悔
隻蟻d翼膠片黎 勁易斷
又大隻又晒位
基本上剩係拎隻Antman上手玩
唔建議買

Yes阿

自己油返啡d毛，我見youtube d人都係咁

呢隻雷神係ML?
個斧另配？

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

雷神同個斧都係ML d電淘寶野

其實都唔好咁安心，以前groot都開過網上訂，之後係咁cut人單，我都畀佢cut過

唔係

但如果係美國訂 計埋運費同匯率 都同toyrus差唔多甚至更貴

btw返屋企食飯

隻yoda咁耐都未有

係阿 所以美國人先有原價呢回事
香港買就睇下公價 貴唔過$50都諗得過

IW THOR個比例SHF 定ML 正常D , SHF同ML高度好似差好遠

x2

訂mafex啦

訂左，但有排等

ML 太高
SHF 太矮

大陸網有得買DLC
佢地係買方大頭白模 再自己上色

Thanks

咁就改都唔差

等ML出新WAVE等得好辛苦
幾時公佈多啲

我直接換咗個Mezco上去

換落ml 度？

係

效果點， 會唔會頭細身大

星期六，日本先派，香港應該要星期二/三

睇左日本開箱，合埋眼個樣最好

呢個關節位有點失望

可能不錯

可動不錯

開眼個樣唔掂

後悔無一早買mezco黑蟻，愈炒愈貴

我自己覺得ok

有冇人會無聊就交換啲頭

Ok wor

好型

Captain：「Bucky is my friend」

Ironman：「So was I」

Antman：「So was I I I I I I I !!!!!!!!!!」

Spiderman：「So was IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII !!!!!!!!!!!!!!!!!!!」

減$40果個？

有冇人有玩neca

想問吓點解隻蟻咁多人買嘅？

佢究竟係咩嚟？

想問閃回頭大約幾錢入先合理

想要個美隊頭

Gundam marker metallic blue?

車站150

咁唯有車站買啦，平咁多

咁都得

mezco = 螞蟻

係
不過個身唔啱色
遲啲再庶啲透明深藍

個頭點
想揾個頭揾咗隻垃圾SHF

狗城會唔會仲有十週年iron man同iron spider two packs，想用埋張coupon

有，我係屯門同元朗見過

正

隻yoda比想像中好玩

有冇見過近啲既有

我住果邊所以先周不時去望下，其他真係唔知

曾經唔知shf幾時會出yoda,有諗過買模型版，真係好膠

入幾錢？

499

美隊見到太古狗有現貨

訂貨定買現？499抵

MCU同spidey就咁就收皮喇

都係錢姐 搞得掂既

訂，魂限真係唔駛諗實炒，有訂好訂買貴當保個安心，後追個堆魂限又係炒到傻，隻yoda已見有人賣750真係痴撚線

好擔心
香港已經日日sad news，仲要整單Spider man....

好多配件好好J

算鳩數啦sony，快d拍套垃圾spiderman出嚟仆直完就會俾返mcu拍

呢隻高質，係把斧原膠黑色衰啲

岩岩買左現598$

好多人嫌棄，明明做得唔錯

平價收到，又多配件

隱藏關節做得好出色

mezco隻captain marvel
mafex隻黑豹
shf hawkeye endgame
有無人記得幾時有貨

新入坑已經買左hela&skurge 同shf ffh Spider-Man
有冇巴打知邊到仲有wasp賣 好似搵唔到

shf ffh spidy紅黑 $380算平嗎

唔急就等下啦
$350以下不是夢

ML?唔要baf件旋拍/淘應該100-120有交易

呢隻真係Ml數一數二最高質，如果唔係因為佢個角色咁柒。。。

點解會將啲心思放曬落呢個閒角度

兩邊check完唔覺有...咁可能要自己收
thanks

哩個pose搞咗好耐先擺到 隻手唔夠長

宜家雖然都幾靚 不過同電影比都係有出入

因為主角鳩出都有人會買

琴日送到香港 mythic legions真係最抵玩嘅6吋

正呀喂
起官網訂？

係 之前重新開賣
本身仲有其他想買 但個官網成日死 load幾load就sold out

好難後追，而家想要隻鷹人都難

灣仔都有399

Thx bro

應該係新技術姐，我諗打後出既都唔差，隻ghost都好靚啦

worthy cap都屌打shf cap啦，係上色qc差d

仍然係凸字腰

凸字腰其實唔太顯眼

頭雕同身形都屌打shf
shf個cap成個gay佬咁

如果兩隻都只係$100，你會買邊隻？

想收隻二手普通版shf mk50
大約幾錢

盲既都識揀worthy啦
就算唔好話100,
如果Worthy450SHF199都一定揀Worthy

100%揀Marvel Legends shf個隻真手柒

人
入手喇

月頭唔洗排入咗啦

冇計，抽唔到

買到都好
多唔多人排

都排咗半個鐘，由3點半開始

我上網睇仲未出貨
現貨有得拎？

星期3第一日walkin 去左排 夜晚7:50排到9點幾

前晚7點去過尖狗
未有隊腸，但有幾盒im & iron spider set喺收銀處

果時mk49平民第一日排六個鐘..

唔係炒唔洗排咁早既
我過1個禮拜去直入

最驚佢無啦啦截咋

屌

覺得都大出入，可能頭髮問題

好耐都冇買玩具喇

Diu 好正

除咗頭髮仲有頭型唔夠橫 眼又唔夠闊
五官要大啲先似

如果你只係有一件貨你可以由佢唔比錢,不過你個ACC會比佢MARK低走過數,有咩後黑無人知,如果唔係成日買野下次開過個新ACC買好過

無單無得補

慘係邊間買？

搭嗲
我Kuuga買 都係冇單

bw個頭係量子服set？

Yes

M記新嘢！

4頭+有衫褲，係幾吸引

MAFEX d配件成日都俾到驚喜
雖然QC麻麻 但真係feel到用心整

啲關節永遠都比人一種好危險嘅感覺
而且好軟

Wasp (Marvel 電影) 同 Thor infinity war
想問下依兩隻買marvel legends定shf / 其它廠會比較好
好似shf整體上比marvel legends細隻

thor ->mafex

高價後追

但要等到出年2月

札住2盒legends 想放
全新洛基 毒蛇有盒 走baf 120兩盒
tg

Wasp > ML

如果ragnarok Loki有興趣，漫畫不了

車站 civil war個4 packs先賣緊399

漫畫

2月出到先算，隨時又delay

無諗過一出就成套出

孩記：得啦得啦，唔好inbox轟炸我啦，一次過出晒滿意未

特效一件都無

其實同a-force box set一樣

係，新件得snowbird件袍

我入住隻mezco ragnarok頂住癮先

斗篷唔知點搞好

新買隻mezco punisher扭斷左隻右手elbow

ML iron 2 pack終於到手幾好玩

不過iron man d牛眼淚真係好核突有無巴打試過用gundam marker油返金佢

咁大濟？

mafex thor 邊到仲有得訂
好似好多都截左

肥趣有冇補件拎？有單？

其實我覺得膠斗篷都靚既

日日都等緊今水MAFEX隻IRONSPIDER幾時派 要衝現

擺飛天pose 用鐵線布斗蓬會有動感d

ML擺飛天Pose好似都唔係咁靚

元氣殿堂 睇到28/8截 巴打可以睇睇

我好耐個月前係明眼人訂左，依家好後悔

唔該晒

點解 有伏？

隻野冇伏 間野大伏

明眼人係咪米青

X2,之後係熊貓再訂左隻

如果想張明眼人單可tg 我

睇落唔錯，可惜得個頭有光 身體冇

iron studio?

自膠

好想入返隻mysterio等緊返貨

孤仔online shop仲有得訂喎

ML 個隻都幾柒下

換件cape都ok啦 係個頭膠咗d

要成隻油過先得

依家好撚期待phase 4又梁朝偉又jon snow

咁依家得佢有出電影版

我知我煩 想問下1:12 mcu iron man 有冇邊隻推介
最好mark 42打後 見marvel legend 整得唔係幾好 但shf 又好貴

Comicave mk7

好 但唔知配唔配到d馬雲真人頭?

配到

comicave mk7係咪可以頭頸分離唔敢用力扯

好鬼實，要用陰力慢慢扯

聽你講完即刻試

唔好討論老翻

問下都唔得？咁惡

香港風頭火勢仲幫襯大陸?

真係無哂消息，唯有等

訂呀之後訂落

等到咩? 間廠客服都唔回覆, 似比人告侵權收左皮。

R.I.P.

有無師兄有shf自製戰衣蜘蛛俠豪華版？質素如何？我見造型同有牆好過癮，想後入，知唔知邊度有同大概幾錢？

淘寶500頭有啦

淘寶好多假貨，又唔想幫襯淘寶😖我搵唔到再考慮，多謝解答

上面有師兄都在淘寶訂左美隊DLC，唔知幾時先派貨
你問下佢有咩方法定驚

太古都係

之前幫襯過，預等多幾個月。上年訂隊長頭比預定時間等多3個月到有

有冇現貨

上星期行過，無現貨

收到email

大家齊齊有鎚玩
唔使再食炒

好彩有得訂，仲以為無機會買到

之前有風吹過話8月尾有一批貨返
但要多謝上次提示果位巴打
sor，我忘記咗邊位巴打

條傻鳩早幾頁買KO MK50仲要惡過狗
比成班巴打圍屌唔開心，依家咪發老脾

連KO同DLC都唔識分

慘了 炒狗JayHo冇得炒價了

乜仲未改名未？
就來開學啦，會唔會穿多次櫃桶底呢

傻閪Jayho

shane好吸引

閃回個頭好似好正

聽講依家批mafex iron蜘蛛俠個爪好左？

關節無上色

冇都好過斷啦

其實無上色都係金金地既
唔拆出黎睇其實唔覺

琴日見佢話仲修正緊 好似係

個頭仲早開過盾，而家都仲未有消息

知唔知肥趣係咪否以憑單派補件？

第二水mafex iron gg邊到有現

明眼人 同 孤都有～ 見冇人回應肥趣有冇補件派

嬲嬲地買左隻

爛爪果隻擺公司

現時點好似有現貨
尋晚見fb有人$550買咗

唔知不連爪放$300有冇人要呢

可以試一試

如果只扣除爪，其他齊件，咁好吸引

Red hood

唔斷爪就係值得一入

雙入？

後面果個爪已廢

依隻好難搵

淘寶

出左去搵
ins唔見有
信和明眼人579不了
孤又貴

點分是咪修正版

睇爪連接背部件果4粒 ball joint
舊版有上色，金光閃閃，同爪嘅金色一樣
新版無上色，有啲似暗土黃色

巴打見到孤仔賣緊幾錢?

好想要個雙槍袋腰帶，淘寶搵極都搵唔到

699

cls

狗城拎左CA

收工去拎希望唔好得返D揀剩sad貨

某程度上唔關事 佢拎比你 但如果見到sad可能有得換掛

個鎚係唔係都有個大水口印

拎左x2 哥哥仔好好
成箱比我揀

係 好似全部都係

仆街睇真d我個隻上身白色個到有少少藍油
之後真人頭佢好似係個模出產時候割唔晒有個邊

上次見到真人頭好多都歪鼻歪嘴

報告下狗城有冇現貨

之前狗城訂咗ca幾時送貨呀

一陣去拎

邊有，晏就行左成個信和同ins都無貨

睇你張訂單
如果出貨會出e-mail再通知你

仲未有

嘩嘩嘩,VISION Sw 2 Pack竟然有restock

訂左SHF啦

暫時好似ML靚好多

幾錢 買多pack先

車站FB見佢POST咋

啱啱收到email出貨了

咁得意，得佢一間返貨

Inns賣緊$550

知唔知幾銀

$699

要去鋪頭買？係個網站搵到

Walk-in價

想問係邊間鋪？新版？

太貴 要含淚玩SHF

SHF無大奶奶

利申：訂左

SHF 冇波冇樣
希望閃回出DLC頭同波

波都有得DLC?

之前閃回話出雷神/博士頭都無左影

雷神都有DLC肚啦

用白畢地 紋返個窿 再打磨 再油gundam marker得唔得？

那裡？

正宗裝假狗

咁撚貴

痴撚線價～

我都啱啱收到email

尋仇

尋晚唔見，可惡

啱啱經過都唔見有

SHF紅巫女出面仲有無得訂？

呢隻ca 白色邊位d色係上得差
我睇過不下30盒都係咁

車站scalett同vision 599
全港係咪得佢有貨

如果唔再出 599都抵既…
周圍都得翻炒狗

其實599咪已經係炒狗囉

ml mafex mezco shf係咪都係1:12？

係， 但高度有少少出入
MEZCO > ML > SHF = MAFEX

ml captain 終於到手 真係好高質 但隻右腳條條揈

thanks

閃回配ML

我個人認為靚過SHF官圖

普遍shf官圖同實物會唔會有出入?

有愛想佢出靚d

通常都係一樣,冇乜出入
官圖咩樣就咩樣 唔會有驚喜

要揀 我覺得我嗰隻幾似
而且應該好過shf先

都算最平既炒價喇
想入既呢個傾應該差唔多
除非準備有一大批貨等再跌

似架其實同埋有波呢下冇得輸

今晚經過車站又唔覺有呢set，可能睇漏眼

SHF真係要反省下

呢批9城隊長做工好過上一批

之前見過有團購撚賣$430入左

雖然都係炒價

目測頭雕幾靚
買唔到第一批，無得比較，轉頭開封再睇清楚啲

行出門口先見到個頭盔貼到勁高,好彩個哥哥好人肯比我換

的確係, 車站佬遞左一盒比我就已經拎貨走人, 唔洗揀, 冇咩Sad

公價幾錢？

通常ML

單隻199

2pack 399

Ml cap一開箱就發現會自動彎彎地腰
可以點搞 唔想變陀背

有冇圖

等陣開
返工中

Shf thanos endgame 幾錢入好， 見人放都要$700

明眼人$599

我放比你

呢隻真心麻麻

明眼人藍絲鋪 唔洗幫佢宣傳

點解

Every Knight has a beginning...and every Knight comes to an end. Preorder 8/29. 🦇

填補翻買唔到TDK嘅空虛

遅啲孩記一定出過隻更好既,不值高追

頭盔都無得除，把刀又錯

冇咩揀

唔知幾時

唔似,但靚女咁解

係要揀我會揀孩記十周年果隻

連埋Ironman, dr strange 個隻？ 個隻我有

mafex隻iron spider點分新版同舊版爪

想拎個頭repaint 但係用呢隻好似好浪費
Civil War版個面型其實同呢隻一唔一樣？

一樣 你可以買CW個隻REPAINT

係，盔甲版等孩記出算，SHF果隻我覺得完全唔值

覺得d頭髮同條眉太淺色，唔夠靚仔，但個3D頭模好高質

btw我個頭盔版好似靚仔過你

同第1水咪差唔多

係喔

想賣左SHF 入中動....

BANDAI出肥雷

我有兩隻都係呢個位崩左,唔知係專登定係剪件個水口位黎嘅呢

射撚咗

圖呢？

嘩~

我好興奮
btw塊面個質感

算好 接受到
最多咪等dlc

實物睇落無問題喎，係影相先似崩咗

但唔似chris hemsworth唔夠靚仔

完全唔覺同第一水有冇分別

其實我係復3隻SHF雷神先開始入坑
依家應該入

唔知係唔係魂限？

個樣好怪，等孩仔好過

shf個髮型都係太大舊

第一水有d個頭盔裝到咩鳩左，我中左 sad

其實我個人覺得，實物係靚過影相
實物你可以360°任睇任扭
影相往往要就角度，又怕光線、色差等問題

有無ML版既相

係魂限， 但唔知港魂開唔開

強逼症
訂左mafex infinity war thor 想等佢出埋endgane

暫時淨係公佈咗便服baf

我都訂左 但對endgame無咩興趣 睇唔慣佢肥個look

Iw 個look 最正

走數走到幾時

唔計色差其實Peggy set個美隊頭我覺得係孩仔入面最靚

樣唔掂

都要過曬End game個D先出，不過走數多

但唔會特登為呢個頭雕而買呢set

coulson走數唔介意，最好重做

隻Loki

局長都係啦，最好重做

等緊

局長件大褸好似loki咁整就救到，coulson全身都唔得

一開頭諗住只係買hela同shf spiderman就算
依家買埋CA 訂埋thor 心入面仲想儲埋iron man三巨頭
之後又睇到張圖隻loki好正 又可以齊asgard

原來有師兄想玩呢隻，好嘢嚟，我後追都無後悔

出先算

我原本淨係諗任買三巨頭，而家成廿隻

得兩個你就覺得齊asgard?

主角咁樣囉

隻SHF 肥科都幾樣衰喎.....

Anyway Take my Money

嘩，賣貴二舊，不過算啦，照買，都搵唔到邊到仲有

1隻199,2隻399，仲干左1蚊喎

ML 有款獨立自己一隻sw，大家有冇買？

我兩隻都有，新版皮膚白好多個樣digital print，舊版只係阿婆上色

想問mafex 隻iron spider點分新版定舊版
唔想玩斷爪

舊版係獨立一隻嗰款？

等wandavision版算唔急住玩

肉色vision

巴打嚟緊出女武神同Heimdall喎可惜唔係full armor Heimdall

個wave好似全部都唔錯 我見都有巴打訂 不過我無愛就算

同一個模，只係上色唔同

手臂位小心啲扭

同第一水真人頭一樣,鼻樑位同人中位好多都係歪咗

我無第一水，比較唔到，實物靚過相

女武神隻馬都未出

睇過實物呢個頭勁似勁靚

下SET BAF

Mezco d batman真係出得幾靚，呢隻係咩版？

我個隻的水出事

有冇巴打喺太古反斗城拎咗訂貨 ML 鎚 ca?

肥Thor 無鋪開訂？

邊有咁快

原創系列，呢隻係老batman，之前出左中同青

其實mezco 拎上手係點

我成日睇圖見膊頭位都好突

我覺得實物好過官圖，但佢件cape係一大塊布，無鐵線堅係難搞

算靚 不過依家都已經有白模DLC
唔洗驚啦

隻Tactical 好靚
我之前因為見佢膊頭太怪揀咗mafex
但隻supreme batman真係好正
我反而唔鍾意鐵線cape
superman個鐵線Cape玩到我燥

人地自制dlc仲靚仔仲似

補圖

sw同肥thor一樣6600yen
點解sw $478咁平

sw初頭佢都係set $5XX，係見其他鋪頭平過佢先set返低個價
Btw佢啱啱改咗價錢啦

咁海鮮，而家又520

Tactical後追唔貴

有冇巴打買左shf 隻mark 20報告下

水行俠？

有冇巴打有賣1/4joker?

徐錦江

點解隻shf infinity war thor要成1000蚊以上嘅，喺y拍見到

咁那貴嘅

炒狗賤囉

Bandai 都係仆街黎 出得咁少

嚟緊有mafex個價仲企到咁硬

Mafex iron spider 第二批 任扭好爽

第一批苦主
唔知邊度配個關節

ML隻美隊隻腳扭唔到既？成個向後傾

我淘寶買山口關節，再加工，上金油

有冇link

熱水浸一浸就得

想問熱水浸洗唔洗搵野包

no

未搵到

肥thor熊貓要成560

9月了，方大鎚Set仲整緊個外盒

520啦變返

孤仔都變返520

（純討論，唔鼓鼓大家買支那貨）其實唔計頭雕同關節嚟講，中動都真係幾靚

齋比較iron spider外觀嘅話，mafex>中動>select>ml>>>shf
外觀，用色、上色質感都最似電影點解可以做得準過大廠

11:00有比較

中動有版權，買都ok既
想睇佢有冇end驚三巨頭，儲翻set擺

但佢d頭雕真心唔掂

但係執吓色就靚到痴線

7吋喎 同埋可動極差 新版ML 已經好過中動好多啦

Endgame三巨頭同IW Thor我諗住咩Brand都儲吓
所以唔會諗邊隻好啲Why not all

點解ml隻ca咁難企得穩

我第一隻開 覺得腳有問題

今時今日仲買大陸野

唔係好覺 反而我鷹眼企唔穩
呢啲應該係隻隻唔同

鷹眼個膝頭哥勁軟

qc問題
但我真心覺得呢水靚過上一水 個心口特別靚
同埋人樣真到得人驚

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

唔會買，純粹係youtube見到想拎出嚟講

你有晒兩隻？

係咪即係無得救

咩版先

想問日本有冇咩玩具連鎖店

人在名古屋想睇下

最普通個隻

藍同黑色皮衣版唔係幾啱口味

大須商店街有MADARAKE，jungle

Thanks巴打

孩記咁快dark rey

ml會唔會出肥thor

BAF咪十月出

唔係便服果隻

兆萬最底有

you ask we
we ask who

巴打知唔知呢隻除左官網仲有邊到開訂 我見孤仔都好似冇

之前有巴打提過comicave隻iron man
但係我覺得有d細隻 figma除左42之外 其它伏唔伏

睇你要咩，comicave手感無得輸

好似除左馬雲之外都搵唔到 旋拍個d炒價
想搵隻高度同marvel legends差唔多 金屬感好d嘅
搵晒所有廠都係有一兩樣差少少

堅野?

屌你個頭雕,拍撚扁左咁

同人展

似自改多d

係reddit見到ml轉新packaging
d鬼佬話應該係專登轉包裝防換件撚

仲要出返舊款，炒狗可以收皮了

咩係換件撚

冇baf

包裝靚左

坐等9月隻shf nebula

你呢隻係comicave?

冇橙色嗰個頭 不了

一早要啦舊包裝斜身盒，勁難疊高

講質感6吋ironman應該comicave係最好

冇baf 環保好多

Packaging幾靚夠簡約
冇baf唔使特登上group放

yes

我睇review拎上手好矮 依家咁睇又ok
好似mark 7真係好d 但我自己鐘意42多d

比多兩張相你睇下，其實comicave同shf im比好似差唔多高，如果企係ml ironman隔離就矮d

唔該晒巴打咁有心 咁樣睇好似係ml隻iron man特別高

唔洗客氣
btw mk50有nanotech 其實應該要整細隻先啱

你指shf? 我總係覺得佢唔值咁貴 由其係iron man
隻spiderman ffh upgraded suit 400 呢d價位差唔多 新個隻mark 20 好似性價比好少少

我指iron man mk50嘅scale

不過我都麻麻地shf，要儲齊腳/要性價比有ml，要高質有mafex mezco

shf真心無咩優勢，貨又少成日都炒價，同埋依家ml追到佢個質素，睇下最新個堆2pack幾靚就知

可以放心掉盒,唔剪爛點開

我想買comicave mk42連梳化

我都係 張梳化先係重點

Mafex隻黑豹無曬聲氣？

正常就今個月見街
2019年9月発売予定

INNS化前賣550, 精品食水深

想問香港邊到有買海洋堂

巴打搵邊款？ins已經算比較多款

利申：想要隊長，見都未見過

唔該巴打 老BAT真係正 仲訂埋MAFEX隻DARK KNIGHT RETURNS

新個隻Ironman

係日本見到諗多兩諗就俾人買咗

呢隻我都想要

Bleeding Edge? 今個月再販

Yes

香港會唔會有

應該有，上一水我都係ins買現，但貨唔多

呢隻唔多覺有現貨

link？

我見d鬼佬cm好似唔多鍾意呢隻反而reddit見佢地係咁post ML 80周年三巨頭

模玩倉、孤仔到貨

Hela

想賣左盒ML 2pack入呢隻

#metoo 以後一定唔幫襯

留名睇開箱

咩價位
訂左明眼人唔想益佢

訂咗唔拎仲益佢，一定要清單
但唔好再幫襯咁解

旺角區幾間賣mezco都到左
去格下價

好似有d道理

兆萬地庫598

我都係， 好撚後悔

[/member]連長頸鹿都有貨，佢仲未有？[/member]

化前即係邊間

賣晒，next year baby~

咁睇覺得ml太大隻跟漫畫高度唔跟電影

差咁遠

屌得好

如果係真既話，好撚冇雷喎

係咪俾10蚊 訂d蟹貨咋

想睇長髮頭對比

屌總李

ml真係昂藏七尺

有無手足有玩開，喺Facebook見網店有得賣，想入坑

好似差唔多膚色legends贏

咁睇好似ML正好多

唔洗再問, 已經冇晒貨

無諗住去明眼人到買呀

咁你唔洗買都得，inns早排第2版$550，已清光

即係舊版應該清灑，e+既都係新版？

自己上旋拍食炒啦

就算點都唔撚會買藍精㗎啦

sure, 550inns新版入左

應該就出到貨

想入返shf endgame antman

呢間正阿 有女𥄫 有黃

之前miss左無訂到 唔知到有現貨香港會唔會有得買

呢個真

等閃回啦

現時點個條女係幾正既

雞旺個間就唔掂喇
條女樣衰唔係問題我都係買玩具
服務閪 問佢有冇第二盒揀下
佢"摺"鳩我 個眼神仲好嫌棄
好似心諗：屌你 阻撚住阿姐煲劇?

其實係
個到賣d野d價好似都正正常常無炒 (好似係)

可能你樣子問題

Thx, 收工過去行下先，要調劑下

想問各巴打如果舊版自己配ball joint, 應該配咩size?

認同，我訂左都叫你等閃回

仲以為mezco 大隻啲

Mattel 接近收line 之作，之後dc 玩具無咩6吋line

呢隻行版多貨要散掛，好似Keroro咁

BTW 4百嗰時入咗

幾時公佈endgame新ML

跌到$99

對望到下年

$99? Keroro? 抵喎

舊版個頭靚啲喎 但係冇得交換用
新版嗰隻好似印得唔夠色囉

好似話KO會出Mafex IronG
買隻翻黎換爪會唔會好衰

但新嘅髮型好扭啲

D 水件邊度買？

之前係日本啲中古鋪買，幾十蚊

其實個樣都接受到

你接受情度都好低下

因為之前DC d質素仲差

我見到身果盒mafex 魚叉俠，即刻放番低，狗也不屌

雖然我都冇諗住買

爆米竟然開SHF肥雷訂

498 屌訂左孤仔

明眼人即刻跟風498
肉酸到

無波呢下好趕客

Yes 個下真係買唔落

ML好過啦

但買完iw身 仲要買2pack先有endgame頭，好唔抵玩仲貴過shf

現時點有兩溝買

Ching 係facbook見到幾錢？

好似一千頭左右，喺啲玩具group有人分享出嚟，其餘無見過

明眼人收400訂

今日改左做40訂，擺明追住爆米打

400訂
一係信唔過d客 驚撻訂
一係好唔掂需要錢周轉

頭先行過已唔見

正常，後追食炒啦

有冇巴打知現時點邊間有賣海洋堂

直頭唔見有任何貨

玩少隻冇咩所謂

之前信孤都有699

旋拍630有啦，孤要交鋪租

行返轉頭見600入咗

邊間

就係張圖個間

有冇ching 知 ml endgame cap 邊間斗斗城有現貨，唔想食炒價

絕左版

有無巴打知邊度仲有Batman Vs TMNT figures？

大頭鎚十號派

補頭髮

鎚仲早過ca頭出
走數？

ca身就黎出 頭應該差唔多

個鎚同盾好正，可惜冇買ca

$700 唔值啦
呢個價錢我寧願俾多$2000買HT

寧願等多2年玩comicave

500會諗下既

450考慮吓

屌。一個月前係爆米$348買左近排有幾隻都入貴左

早買早享受
不過黑寡婦依家唔入都無所謂，下部電影實會再出

呢間好耐無update過野,都唔知是咪收左皮

我都想知，佢出85/50真係j出血

又好似係4月開始fb ig都停咗更新

應該都係

真心隻mk85睇落幾正
iron patriot個模都正，但上色好似有d膠

肥索差枝啤酒

Im上色唔錯
Vision

vision同舊個隻一樣，換咗透明件only

其實睇相都睇得出假

我眼廢

啲爪有救

又話ml金魚缸有第二水既 定係我已經錯過左

波joint位

方大的頭係咪呃錢？個隊長頭件貨落埋架都未出貨

最新消息話10號，到時補款就應該可以

都唔知幾時先有貨

好似好正！

咁等埋10號，7月話8月，8月話9月前，9月話10號前

今時今日仲信淘寶, 比D骨氣啦

都比左錢

聽日就10號，如出唔到貨，班連登仔會再改口話10月先岩

個間野勁多人比訂金佢應該係到呃訂，又串

腳掌位，好明顯

10月呀嘛

同一日有人喺fb收訂，超過100人俾訂

呢個世代個個做起咗個朵後，係咁收訂後走數
eg: av 仙人##d

啲人仲要爭住落訂
唔明點解唔自己去淘寶訂
無帳號可以搵朋友借

屌...ML HELA 同MEZCO thor 個高度差咁撚遠，隻Hela 同隻THANOS 差唔多高
唔通要入隻Mezco Hela, la, 但個頭ML靚好多咁

啲人Repaint勁 玩中動都好抵玩

唔知佢係咪自己油
但普遍都係白模40蚊 手工上色100-150蚊
上支那買150蚊個翻黎賣成4、5百咪好發

又變咗聽日先去驗貨

不過驗完就即刻會叫人比尾數
應該呢幾日出到貨掛

前題係識Repaint

無乜光澤

我鍾意啞色多d，個6粒的之後再補光油

你同我一樣 油完拆袍未整袍

但係水油好易甩 巴打啲關節位點搞？
好易磨爛

唔識搞，甩再算
不過之前睇d鬼佬教，係油之前磨一磨d關節位先再油會無咁易甩

新手第一次po野
呢隻真係好靚
不過唔知點解影出黎矮左咁

另外想問下係咪戴左盾隻手就屈唔到？